{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B700017",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산찐빵"
    },
    "text": "\"釜山蒸しパン\\n\n慶尚北道慶州市黄梧洞124-19\\n\n粉食、10:30~22:00、毎週日曜日、8席 / 部屋:部屋なし、蒸しパン、ドーナツ、餃子専門店ほどの大きさと充実した中身、甘くない餡で老若男女問わず人気が高い。 ドーナツはもち米ドーナツ、小豆ドーナツ、ツイストドーナツがあるが、価格はすべて同じだ。 1978年にオープンして以来、慶州駅の前で営業しているところだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "釜山蒸しパン"
        },
        {
            "question": "お店の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市黄梧洞124-19"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30〜22:00"
        },
        {
            "question": "お店は毎週何曜日に休業ですか？",
            "answer": "毎週日曜日"
        },
        {
            "question": "お店には何席ありますか？",
            "answer": "8席"
        },
        {
            "question": "お店には個室がありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "お店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "蒸しパン、ドーナツ、餃子"
        },
        {
            "question": "お店の蒸しパンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "大きさと充実した中身、甘くない餡で老若男女問わず人気が高い"
        },
        {
            "question": "お店のドーナツの種類は何がありますか？",
            "answer": "もち米ドーナツ、小豆ドーナツ、ツイストドーナツ"
        },
        {
            "question": "お店のドーナツの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "すべて同じ"
        },
        {
            "question": "お店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1978年"
        },
        {
            "question": "お店はどこで営業していますか？",
            "answer": "慶州駅の前"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 137,
        "QA": 229
    }
}